㩒錯正負皮

會唔會話㩒完1分鐘內可以俾我改返正負皮，moon細間中㩒錯覺得對唔住手足